病喵咩事，連估價服務都無埋

同佢做按揭嗰啲小心啦

就摺

股價會得返幾多？？

唔夠IT人

交通銀行個估價冇左好耐，但個網頁都係冇整理過由佢 404 not found

比你嚇一嚇即刻去估左下價
又升左十萬

最廢係渣打嗰個估價網，用手機上揀完地區，之後就冇晒反應咩都揀唔到

兇宅唔估

試左，唔關事

IT 冧左啫...

Dllm死5毛

係咪就執啦